Tsla 600蚊之約定

今晚600

今晚休市

垃圾即沽

支持

On撚99

做吓工課先啦
衝出嚟柒

唔記得咗今晚休市

係啵

就黎600啦師兄 沽左未

600蚊不遠已

60

差一蚊炸

星期一60.0

無一千都唔放

渣到2046 都唔撚放

咁不如揸多幾年，唔理乜2025再睇下乜價格。

買個刻就無諗過放
TSLA掂我陪elonbaba做首富
TSLA閪冧我陪elonbaba東山再起

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）
信念

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

20121221

2021 price target睇幾多

1000起碼

TSLA電池爆炸區9之留比個孫

#670 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係我黎

620